支持23條立法 取消香港關係法 徵收美國貨100%懲罰性關稅

關我𨶙事

我討厭政治

林鄭加油 林鄭加油 林鄭加油

香港實行低稅制 無可能單獨加美國稅 況且香港每年買成三百億美元美國貨 對美需求好大 加稅即係玩自己

Iphone intel amd 兩皮不是夢

林奠 大灣區 中港融合